受到林鄭月娥既啟發，大批市民參與不合作運動

有人問點解你班後生仔要搞亂香港

受到林鄭月娥既啟發，大批市民參與不合作運動

一齊塞，我好撚想返工

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

政府逼到市民下星期一罷工

受到國務院啟發

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府

學林鄭唔回應 罷工
大叫 政府是始作俑者

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

最近身體唔好，成日見頭暈，腳又軟，

推

真係要講下，我呀媽好天真咁問我，憎林鄭點解要塞地鐵

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

阻你返工一陣
望下俾人拉咗嘅小朋友 有機會而家比人判坐幾耐
佢地可能係俾人阻兩年七年十年甚至可能終身監禁
而家阻你一陣 嘈咩？

俾人拉
要讀晒d 高官名 做證供

不要只推 , 進著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

建議各位手足打游擊
有狗就去下個站再返上個站咁玩
玩死班狗

巴打第一句打錯字

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

ok

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

林鄭月娥既啟發係咪即係唔識用八達通

全民8月5曰大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路，今日既不合作運動係受政府，林鄭啟發。

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

係港澳辦指使

國務院

光復香港 時代革命

勿相認

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路，今日既不合作運動係受政府，林鄭啟發。

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

唔好意思阻阻大家

[整合］［後勤戰士急入］

8月5號大罷工！

齊齊放假

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

仆街7婆搞到今時今日咁